%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2018 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[14pt, aspectratio=34]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}
\usepackage{1920-pablo-listings}

\begin{document}

\begin{frame}[fragile]
Compléter l'algorithme suivant pour qu'étant donné un angle $a$, il calcule et affiche la mesure principale de cet angle.

  \begin{lstlisting}[language=naturel,frame=simple, mathescape=true]
  Lire $a$
  TANTQUE $\ldots$
  Faire
      $\ldots$
      $\ldots$
      $\ldots$
      $\ldots$
      $\ldots$
      $\ldots$
  FinTantque
  Afficher $a$
  \end{lstlisting}
\end{frame}

\end{document}
